屌你班仆街冚家剷，琴日班𡃁仔搞不合作運動就喊打喊殺

今日火車出事你地唔屌鳩港鐵阻住你返工呢
我就好似收唔到錢班黑幫咁起撚咗你老母個墳佢再屌你個女

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下